# segundo_repo_shm

Salvador Hernández Mejía
Ingenierio en Sistemas computacionales Android Develper
Desarrollos, mantenimiento y soporte a la aplicación de Bancomer Movil en la plataforma Android
El area donde me encuntro es movilidad en Baca Movil
